my_YOLOv7Detection.ipynb - код поиска объектов в кадре

face-recognition-opencv - поиск актеров в кадре

Video2Description - поиск действий на видео

Silero Speech.ipynb - озвучка текста

tv_app-main - видеоплеер

final_video__2_.avi - файл примера работы модели

МТС_Digital_Rover.pdf - презентация
